---
title: " a primeira tapioca a gente nunca esquece"
date: 2015-12-30 16:00:00
---

nem quando você é indiano; e nunca antes tinha ouvido falar em tapioca; e a tapioca na verdade ficou toda quebrada e esfarelada.

![12431356_10205580684021242_1771012081_n](/img/posts/12431356_10205580684021242_1771012081.jpg) tapioca sempre <3
